你支棍係最低武力，我地果支就殺傷力高？

唔怪得警嫂3P比帽你地帶

咁撚廢